今次嘅蒙面法，同當初嘅反送中條例，一樣夾硬嚟

今次嘅蒙面法，同當初嘅反送中條例，一樣夾硬嚟

香港就係有佢本身嘅法治，行之有效嘅立法， 就係你夾硬嚟反送中呢件事出嚟咁多人反對， 而家其實又係重複犯錯，同當初一樣夾硬嚟，今次蒙面法同反送中條例，其實個重心，一鳩樣

畀個譬如： 一條撚樣做幾多嘢話自己改過，都係一條撚樣